---
sidebar_position: 1
---


# Centre d'aide

:::info Bienvenue sur le centre d’aide de NOÉ !

Ici tu peux chercher les réponses à tes questions et si tu ne trouves pas, envoie-nous un mail à [**hello@noe-app.io**](mailto:hello@noe-app.io).

:::

---

```mdx-code-block
import DocCardList from '@theme/DocCardList';

<DocCardList />
```